爭鮮一問，買生魚sushi返來雪雪櫃可以放幾耐?

O岩O岩食左幾件放左超過12小時既三文魚sushi落肚，少少腥，normal?

煎返熟佢就ok

頭有無開始痕？

試過食唔曬, 雪左2晚再食返, 冇事

雪半日已經變冷飯

認真答你 雪到你雪櫃壞都仲得

唔洗怕，因為爭鮮本身都係咁做

點會腥
最多都係d飯硬過石頭姐

食落去全部都係蟲